PTGF許彤誠徵室友

OK

係咪暗號黎架？？

有冇師兄上左去試鐘？？

係咪鳳樓嚟㗎

即係3700任扑一個月？

好想奶樓主對腳

一次性交租

一次性交至少3700

其實咩人會比錢叫佢

炒左車啦ching

好撚樣衰啊仆你個臭街